期權新手又有問題

想請問一下想指數有無期權買？
我見恒指有但成交量極少
美股係咪無？
我見人用SQQQ TQQQ但IV超高

Tqqq sqqq都有

先知呀，所以就想問至仲有邊啲係

近價恒指期權成交量唔係太少姐 只要唔好夜期時段

美股都有，可以用指數(cash-settled)，期指，同ETF 做